大家見到啲五毛post 記得唔使comment or 比負評 直接比佢沉底

我自己就會block埋既

推